有冇貓奴用開poopcorn貓砂？

呢排成日買廣告
見feedback 好似幾好
又話香港研發
唔知堅定流

我用開礦砂
成日沙漠化
呢隻個size 好似幾好

用緊 幾好
facebook page reply 話香港研發同製造 但見到淘寶有
google 到同名產品同packing 係大陸公司大陸廠

淘寶有可能係佢擺上淘寶賣

唔知呀咁
之前係Kickstarter度crowd funding 果陣間野claim自己係廣州公司 依家改左 但見間野好多大陸既coverage
但真心d 貓砂真係幾好用既～～～～～

有冇買埋佢個貓砂產？

Push

我買左，鏟得好快同埋不銹鋼洗好方便
留意返細粒唔係好鏟到，因為條罅都大